backend memakai golang
untuk running :
go run .

frontend memakai template coreui-react dari  https://github.com/coreui/coreui-free-react-admin-template
untuk install dan running :
npm install
#start app
npm start

ada sql dan collection postman db lokal dan postman collection dari list api
file bernama:

dbinit.sql
articleapp.postman_collection
